天文台個雨量計係咪放喺室內？

屌琴晚睇無雨
見個個著住對鞋

平日放室內
紅日放海上

天文台二十年黎幾乎冇咩進步